{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159661?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 바다스케치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数とみなされ、追加料金がかかります。(当日現地にて決済)。 最大人数を超過したため、入室を拒否した場合、払い戻しはできません。 ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットの入室は許可されません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)利用時に追加料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場近くのような入室利用案内を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数が必要な場合は、追加料金がかかります。当日現地にて決済していただきます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室を拒否されることがあります。その場合、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されていません。ただし、ペットの同伴入室が可能な店舗もありますので、確認してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用時には、追加料金が発生する場合があります。当日現地にて決済していただきます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理に若干の時間差がありますので、二重予約が発生する場合は先に予約された方が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数や追加料金が変動することがあります。詳細はペンションの基準をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でなければ入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー、海水浴場近くの施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 566
    }
}